














































[Strings]

















i8042prt.SvcDesc = "i8042 키보드 및 PS/2 마우스 포트 드라이버"



Provider = "Microsoft"
MouseClassName = "마우스 및 기타 포인팅 장치"
LocationOverride = "PS/2 마우스 포트에 연결됨"

; Mfg names

StdMfg  ="(표준 마우스 종류)"
MSMfg   ="Microsoft"
LogiMfg ="Logitech"
IbmMfg ="IBM Corporation"
CypressMfg ="Cypress"
TIMfg   ="Texas Instruments"
ToshMfg ="Toshiba"
ELOMfg  ="ELO TouchSystems"
ChiconyMfg ="Chicony"
NMBMfg  = "NMB"
STSLMfg  = "STSL"
SUPERGATEMfg  = "SUPGERGATE"
BTCMfg  = "BTC"
FOCUSMfg = "Focus"
JINGMOLDMfg = "Jing Mold"
MAXISWITCHMfg = "Maxi Switch, Inc."
MONTEREYMfg = "Monterey"
ORTEKMfg = "Ortek"
KEYTRONICMfg = "Key Tronic"
GeniusMfg = "Genius"
ItacMfg = "ITAC Systems"
SamsungMfg = "Samsung"
ForwardMfg = "Forward"
SUHMfg = "SUH DART"
PhilipsMfg = "Philips"
AnchorMfg="Anchor"
SOLIDYEARMfg="Solid Year"
NEC="NEC"
FUJITSUMfg="Fujitsu"
SEJINMfg="Sejin"
DexinMfg="Dexin"
AcerMfg="Acer"
SilitekMfg="Silitek"
QtronixMfg="Qtronix"

; Device Names

*pnp0f00.DeviceDesc      = "Microsoft Bus Adapter Mouse"
*pnp0f01.DeviceDesc      = "Microsoft Serial Mouse"
*pnp0f02.DeviceDesc      = "Microsoft InPort Adapter Mouse"
*pnp0f03.DeviceDesc      = "Microsoft PS/2 Mouse"
*pnp0f09.DeviceDesc      = "Microsoft Serial BallPoint"
*pnp0f0a.DeviceDesc      = "Microsoft Serial IntelliMouse"
*pnp0f0b.DeviceDesc      = "Microsoft PS/2 Mouse"
*pnp0f0c.DeviceDesc      = "표준 직렬 마우스"
*pnp0f0d.DeviceDesc      = "인포트 어댑터 마우스"
*pnp0f0e.DeviceDesc      = "표준 PS/2 포트 마우스"
*AUI0200.DeviceDesc      = "표준 PS/2 포트 마우스"
*pnp0f0f.DeviceDesc      = "Microsoft Serial BallPoint"
*pnp0f11.DeviceDesc      = "표준 버스 어댑터 마우스"
*pnp0f13.DeviceDesc      = "PS/2 호환 마우스"
*pnp0f1e.DeviceDesc      = "Microsoft Serial EasyBall"
*SERENUM\MSH0001.DeviceDesc = "Microsoft Serial IntelliMouse"
*SERENUM\MSH0004.DeviceDesc = "Microsoft Serial IntelliMouse Trackball"
SERIAL_MOUSE.DeviceDesc      = "표준 직렬 마우스"

*pnp0f12.DeviceDesc      = "Logitech PS/2 Port Mouse"
*pnp0f15.DeviceDesc      = "Logitech Bus Adapter Mouse"

*pnp0f08.DeviceDesc      = "Logitech Serial Mouse"
SERENUM\LGI8001.DeviceDesc= "Logitech First/Pilot Mouse Serial (M34,M35,C43)"
SERENUM\LGI8002.DeviceDesc= "Other Logitech Mouse Serial"
SERENUM\LGI8003.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Portable Serial"
SERENUM\LGI8005.DeviceDesc= "Logitech MouseMan Serial"
SERENUM\LGI8006.DeviceDesc= "Logitech MouseMan Serial"
SERENUM\LGI8007.DeviceDesc= "Other Logitech Mouse Serial"
SERENUM\LGI8008.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Portable Serial"
SERENUM\LGI8009.DeviceDesc= "Other Logitech Mouse Serial"
SERENUM\LGI800A.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Vista Serial"
SERENUM\LGI800B.DeviceDesc= "Logitech MouseMan Serial"
SERENUM\LGI800C.DeviceDesc= "Logitech MouseMan Serial"
SERENUM\LGI8011.DeviceDesc= "Other Logitech Mouse Serial"
SERENUM\LGI8012.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Live! Serial"
SERENUM\LGI8013.DeviceDesc= "Logitech Cordless Mouse+ Serial"
SERENUM\LGI8032.DeviceDesc= "Logitech Cordless Desktop Serial"
SERENUM\LGI8033.DeviceDesc= "Logitech Cordless MouseMan Pro Serial"
SERENUM\LGI8048.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Marble Serial"
SERENUM\LGI8049.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Marble FX Serial"
SERENUM\LGI804B.DeviceDesc= "Logitech TrackMan Marble+ Serial"
SERENUM\LGI8050.DeviceDesc= "Logitech MouseMan+ Serial"
SERENUM\LGI8051.DeviceDesc= "Logitech First/Pilot Mouse+ Serial (C48)"

*IBM3780.DeviceDesc="IBM PS/2 TrackPoint"

; Description of device also controlled by a shared driver

PS2_Inst.SharedDriverMsg = "키보드 포트"

; Service Names

busmouse.SvcDesc = "버스 어댑터 마우스 드라이버"
inport.SvcDesc   = "인포트 어댑터 마우스 드라이버"
sermouse.SvcDesc = "직렬 마우스 드라이버"
mouclass.SvcDesc = "마우스 클래스 드라이버"
MOUHID.SvcDesc = "마우스 HID 드라이버"
TwoTrack.SvcDesc = "IBM PS/2 TrackPoint Filter Driver"

; HID device IDs
HID\VID_045E&PID_0009.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse"
HID\VID_045E&PID_001E.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse Explorer"
HID\VID_045E&PID_0023.DeviceDesc="Microsoft USB Trackball Optical"
HID\VID_045E&PID_0024.DeviceDesc="Microsoft USB Trackball Explorer"
HID\VID_045E&PID_0025.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse with IntelliEye"
HID\VID_045E&PID_0029.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse Web"
HID\VID_045E&PID_0039.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse Optical"
HID\VID_045E&PID_0040.DeviceDesc="Microsoft USB Wheel Mouse Optical"
HID\VID_045E&PID_0047.DeviceDesc="Microsoft USB IntelliMouse Explorer 3.0"
HID\VID_046D&PID_C000.DeviceDesc="Logitech USB First/Pilot Mouse"
HID\VID_046D&PID_C001.DeviceDesc="Logitech USB First/Pilot Mouse+"
HID\VID_046D&PID_C002.DeviceDesc="Logitech USB MouseMan Wheel"
HID\VID_046D&PID_C003.DeviceDesc="Logitech USB MouseMan"
HID\VID_046D&PID_C004.DeviceDesc="Logitech USB WingMan Gaming Mouse"
HID\VID_046D&PID_C005.DeviceDesc="Logitech USB WingMan Gaming Wheel Mouse"
HID\VID_046D&PID_C00B.DeviceDesc="Logitech USB MouseMan Wheel+"
HID\VID_046D&PID_C00C.DeviceDesc="Logitech USB WheelMouse"
HID\VID_046D&PID_C00D.DeviceDesc="Logitech USB MouseMan Wheel+"
HID\VID_046D&PID_C00E.DeviceDesc="Logitech USB Wheel Mouse"
HID\VID_046D&PID_C030.DeviceDesc="Logitech USB iFeel Mouse"
HID\VID_046D&PID_C031.DeviceDesc="Logitech USB iFeel Mouse+"
HID\VID_046D&PID_C032.DeviceDesc="Logitech USB iFeel MouseMan"
HID\VID_046D&PID_C033.DeviceDesc="Logitech USB iFeel MouseMan+"
HID\VID_046D&PID_C401.DeviceDesc="Logitech USB TrackMan Marble Wheel"
HID\VID_046D&PID_C402.DeviceDesc="Logitech USB Marble Mouse"
HID\VID_046D&PID_C403.DeviceDesc="Logitech USB Turbo TrackMan Marble FX"
HID\VID_046D&PID_C404.DeviceDesc="Logitech USB TrackMan Wheel"
HID\VID_046D&PID_C501.DeviceDesc="Logitech USB Cordless Mouse"
HID\VID_046D&PID_C502&MI_01&Col01.DeviceDesc="Logitech HID Cordless Mouse+"
HID\VID_046D&PID_C502&MI_01&Col04.DeviceDesc="Logitech HID Cordless Mouse+"
HID\VID_04B4&PID_0001.DeviceDesc="Cypress USB Mouse"
HID\VID_04E7&PID_0001.DeviceDesc="ELO TouchSystems USB Touchscreen"
HID\VID_0458&PID_0001.DeviceDesc="Genius USB Mouse"
HID\VID_0458&PID_0002.DeviceDesc="Genius USB Net Mouse Pro"
HID\VID_0458&PID_0003.DeviceDesc="Genius USB Wheel Mouse"
HID\VID_0446&PID_6781&MI_01.DeviceDesc="NMB USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05FA&PID_3301&MI_01.DeviceDesc="STSL USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05FA&PID_3303&MI_01.DeviceDesc="STSL USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05d5&PID_6782&MI_01.DeviceDesc="SUPGERGATE USB Keyboard Mouse"
HID\VID_04F2&PID_0001&MI_01.DeviceDesc="Chicony USB Keyboard Mouse"
HID\VID_03F9&PID_0102&MI_01.DeviceDesc="Key Tronic USB Keyboard Mouse"
HID\VID_046E&PID_6782&MI_01&Col01.DeviceDesc="BTC USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05B2&PID_7200&MI_01.DeviceDesc="Focus USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05AF&PID_9267&MI_01.DeviceDesc="KB 9251B - 678 Mouse"
HID\VID_04C3&PID_1102&MI_01.DeviceDesc="Maxi Switch, Inc. #1102 Mouse"
HID\VID_04C3&PID_2102&MI_01.DeviceDesc="Maxi Switch, Inc. #2102 Mouse"
HID\VID_0566&PID_2801&MI_01.DeviceDesc="MIC USB K/B Mouse"
HID\VID_05A4&PID_9720&MI_01.DeviceDesc="Ortek USB Keyboard Mouse"
HID\VID_0431&PID_0100.DeviceDesc="Evolution USB Mouse-Trak by ITAC"
HID\VID_055D&PID_6781&MI_01.DeviceDesc="Samsung USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05BC&PID_0001&MI_01.DeviceDesc="Forward USB K/B Mouse"
HID\VID_0500&PID_0001&MI_01.DeviceDesc="SUH DART USB Keyboard Mouse"
HID\VID_0471&PID_0601&MI_01.DeviceDesc="Philips USB Wireless Keyboard Mouse"
HID\VID_0471&PID_0402&MI_01.DeviceDesc="PS/2 Mouse on Philips Semiconductors CICT USB Keyboard"
HID\VID_0605&PID_0001.DeviceDesc="Anchor USB Mouse"
HID\VID_0409&PID_0014&MI_01.DeviceDesc="NEC 109 Japanese USB Keyboard Mouse"
HID\VID_0409&PID_0011&MI_01.DeviceDesc="NEC PC98 Series Layout USB Keyboard Mouse"
HID\VID_060B&PID_2101&MI_01.DeviceDesc="Solid Year USB Keyboard Mouse"
HID\VID_0430&PID_0002&MI_01.DeviceDesc="Fujitsu USB Composite Keyboard Mouse"
HID\VID_0510&PID_E001.DeviceDesc="Sejin USB Mouse"
HID\VID_0510&PID_1000&MI_01.DeviceDesc="Sejin USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05F2&PID_0010.DeviceDesc="Dexin USB AQ Mouse"
HID\VID_04A5&PID_0003&MI_01.DeviceDesc= "API Generic USB K/B Mouse"
HID\VID_047B&PID_0002&MI_01.DeviceDesc="Silitek USB Keyboard Mouse"
HID\VID_05C7&PID_1001.DeviceDesc="Qtronix USB Mouse"
HID.MouseDevice       = "HID 규격 마우스"

; Standard defs

SPSVCINST_TAGTOFRONT  = 0x00000001
SPSVCINST_ASSOCSERVICE= 0x00000002
SERVICE_KERNEL_DRIVER = 1
SERVICE_BOOT_START    = 0
SERVICE_SYSTEM_START  = 1
SERVICE_AUTO_START    = 2
SERVICE_ERROR_NORMAL  = 1
SERVICE_ERROR_IGNORE  = 0
REG_EXPAND_SZ         = 0x00020000
REG_DWORD             = 0x00010001
REG_SZ                = 0x00000000

